[AN/IOS]Fate/Grand Order[144] 大家FATE了嗎

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

[b][red]BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

咸川：不如一槍打死我（真實對白）

做得好 正評

Btw今次就正皮支持下師匠寶寶

有攻略 正評

唔記得比圖更新力架靚圖

係啵

你用得殺生院應該都搭C狐架啦下話

飛左

啲人係返晒度 正評

唔加良妻d技cd太耐

力架寶具可以cut咗佢
太黑睇唔到

皮已正

不過唔係好想俾C狐bb同呢條公廁一隊 雖然搭多隻梅林拎黎玩藍爆應該幾勁

注意,殺生院對象係不分男女

Gzone可以做咩app既情報 ，fgo我驚佢個情報都未出到街大家已經打完

我對C狐bb有信心btw同梅林一隊係咪姣婆遇著脂粉客

有排期期比人放上fb bin c

梅林係仆街啲姐

Game書過撚晒時啦

BB C狐 殺生院 可以磨到2046

梅林唔係鹽濕仔黎架咩

而家抽邊個pool好

殺生院D咒法咪又C狐創造，應該冇效

條女真係好撚淫呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

both

剝墮～

你比佢屌翻轉頭

冰有貢多石

咁早見

人類惡組隊

當事人親手說法

呢個髮型....

莉莉絲無論講實力 講愛都贏曬

你又想點

到底中5星係咩感覺

冇乜感覺,一定會中

好虛無.....嘻一聲之後繼續再抽

柳青冇見一排9up功力仲咁出色
果然係波台手足

日常訴求：快d搵隻英比香菜配啦

agger

連續三場惡魔技石
立即屌你老母

連續三場箱都冇

到底中5*係咩感覺。。

嘻嘻

iktf

聽親尼姑把聲都扯扯地，真係好撚淫

大家放心，我會收捨妖尼

上面兩位是否相識

唔識

魯魯修
C.C

又開唔到寶具

送跑車

屌 搞乜

一開寶具就彈

今日先講完幾時會有香菜配既英靈

屌 點打

去到FGO post都要見佢2個放閃

玩緊困難版fgo 冇得開寶具

神父有無第二張gif
睇撚到悶

最憎老母修

我有時開寶會卡白MOON 你係彈GAME?

最憎CC

咪鬼放閃啦係到

係 一開就彈 一係就開完先彈 總之就開唔到

做得好

放黑鬼張黑曬ge過關圖啦

點解得我開唔到寶具

老婆你做咩

想跟神父學功父

搵人p走條野佢我就丁

不如跟尼姑學啦

我比咸川迫害 可能要棄驚

呢條BBA究竟要用幾多性精石先可以填滿個西先肯出貨

bckup data洗機試?

老婆

重裝?

可能夠期要換手機

比BB bam左掛

唔得呀 我試下dl哂d data先

我等緊8仔 依家點換

Agree

呢個post頭值得正評

唔會壞ram咁黑仔掛

轉平價AN

有時開到有時開唔到 但係開唔到果陣就一定開唔到 要普攻過左果rd先得 下一rd又有可能開到

呢幾日﹐呀爸﹐呀媽信教冇幾耐

我呀爸呀媽變哂

呀爸﹐一見我裝香俾阿爺
用條藤條打我﹐打我
鬧﹕「做乜撚野信埋晒呢D異教。」

佢見我同朋友去睇崖上的波兒
呀爸攞支棍﹐嘔我
一路打﹕「咪撚再睇埋晒呢D咸片，同我去教堂」

見我去燒衣﹐就用把刀
斬我咁滯

呀媽話﹕「如果你想對付呀爸呢個暴力狂魔鬼
就要你信基督教﹐今年清明重陽﹐同我去拆阿
嫲個墳﹐如果唔係﹐我當生少你啦。」

但係佢又唔lag 痴線 都唔知做乜

我明明交左保護費 點解唔保護我

佢地信左邪教 ？

咸川話唔夠

信尼姑教者得救

信完妖尼教會變到番去3p。。。

真言立川流

要男女交合黎修行

令我諗起 解放!

上網搵太少記載。。。
而多數都係負面，今次好難幫到手足

睇京極本狂骨之夢，或者睇漫畫版
btw 淫尼都係立川流起家

真島善光

ああっ、もっと！

咸川我屌你老母
幾時強化白貞

牙E寶寶

I am the bone of my sword

開台啦

望唔望到教豬老婆好搶眼

尋日強姦POST見過佢

等睇直播

正想咁講

Wifi 網絡唔好 開唔到

溺死

真心希望士郎中🙏🏻
傳教靠你了

食屎啦

中黑A好過中龍娘...
我話既!

根本一開始就應該盡全力升黑A啦

你升佢都唔升龍娘
而家係到話食屎
係咪指緊龍娘食屎

4pack 0龍娘

龍娘唔要都擺...

掛住庄司

點解呢度咁多人唔鍾龍娘
明明龍娘咁可愛
我大龍娘神教嘅大門隨時為大家打開

第一野十連

教主轉左Ac

寶五左

寶6啦DLLM

教豬去左邊

因為教主...

黃膠主要來源

十抽三五星 挽曬啦😢

我都搵緊佢

食屎啦屌你老母臭化閪

龍娘不知幾勁 on9

ave美杜莎用咩打佢好

有冇直播抽野睇

勁係一回事
D教主教徒上上下下都人渣黎

咩都好輕鬆過

全部都係偽信徒

白貞大法好

有冇呀清睇左神劍亞瑟王...
我想係動物台開返個fate根本係抄神劍亞瑟王既post...

重有冇人會iphone會jb

唔想煩就黑狗

我做咗咩
點解要當我人渣

寶十二都黎撚緊都仲係撚咁出
唔一套連技收你教主皮都唔撚得啦

唔撚識你，你當唔係話你

正啊
1條體1心

我都想中龍娘 多幾粒黃膠換Saber衫

有四星

抱著理想溺死啦
Faker

好多膠

千五石你都唔Skip抽到出年

你要記住, 你唔係神父

大你一粒

有劍秘石跌

神父幾多抽寶五
唔記得咗

分兩粒嚟好冇 兩粒後我會生生性性去刷毛

1pack+10連

黑S

200石寶5

教捽星

我曼下年有R連踢 課5pack俾裝屍

G持

有無你都課架啦
ON9

我好耐無中5*

係, 我就係打黑S果關出左粒
依關出劍秘石個機率高唔高得過平時個劍關??

你未下定決心

抱著理想溺死吧

唔知
我路過打左1次就出左粒

派5pack比呢到就話姐
你課唔課wfc

唔夠錢

前面係地獄啊

有冇手足睇左可以比啲資料我講得真實啲...

黑A都無。。

身為一個衛宮廚竟然想抽殺生院

仲有幾多石?

去WIKI HI LIKE

wiki個簡介都幾簡...

好掛住k島wiki

貞德真係好正
會唔會再出？ 錯過入坑時機

任抽

抽哂所有石都冇隻黑a

白貞而家抽都得

抽左7x粒

福袋肯定出

NOBU教好你條仔啦
咁撚ON9既

關me咩事

想問下你d磨隊成員通常用咩禮裝，例如C狐學妹孔明月神
月神我用藍卡25%，但係孔明c狐學妹呢d唔知應該用咩好，2030？加防？

留名

唔係開台就 Skip啦抽咁耐先抽得七十幾粒

睇你磨邊隻

2030 2030 fd4060

我用自動回電仲有突滿天晚餐

Eg 殺生院

咁黑貞點有？

開台抽更加要撳一下skip
睇住d 3星轉出黎好過癮咩

等復刻

冇得抽架啦

幾時先可以寶5龍娘

任課架

全隊係咁比式即死

我等緊凜

Fd子4060

Sor 唔知你講既係邊兩張

寶8 黎幾多賣幾多

黑貞送架wo

首先你要賣左你隻Lv80寶五黑A, 以表誠意先

1pack 換來的是心碎

SYD

個個都係神父 世界會大亂

睇住佢慢慢轉 享受

一pack就算啦

1p

希望變成絕望

1p就心碎，10p係未要跳樓

呢架課11pack然後為1pack叫春

佢識投影聖晶石，怕乜
連大公都寶5

啱啱望左下動漫台個post
原來神父尋日好似又中多左隻阿提拉

係

冇人想知

力架再黑化會變咩

我終於開到寶具 好興奮

又篤灰，神父橙
今次我有幫你守秘密

大流士

紙包唔住火

已經一樣咁黑(好似係)

100C狐bb

開到寶具即刻一拳一件 頭先咁撚囂張?

侍奉部D人把口咁疏

點整返

全部暗訝底都有牙齒印

100埋孔明同嫁王可以整隊完美藍隊

メイドの日間に合わなかったマリーちゃん

有講過話要守秘密咩?
而且係你地mon post講出黎先...

笑你on9怕你嬲

八哥

笑死

新手留名

sor

又開唔到寶具了

真名看破

唔關你事。。佢琴日一直都講自己中黑肉
係你地形住係力架借
佢自己一早講左

好癲 300石得隻科學怪人4*
88

渣ga

課左咁多拎黎儲

儲到7月

試下重裝啦

抵你抽乜無乜，300石就縮沙

記得綁定

又開到 但係係咁彈 好撚煩呀

終於打夠心升10lv技 可以翻得去刷毛

咪係

係男人就應該一氣呵成抽哂佢

原來依個巴打已經走左
22歲兩度患癌 (7)

中咗台豬激將法 又爆死多次

一日重有石, 一日重有希望

88
以突爆金閃禮裝告終
一票不投妖尼姑

邊d鯖升技係會食大量蛇玉

辣殺

綠茶

黑貞

酒吞

他媽的妖尼姑，
儲落嘅83石全盡了
都仲係腳毛都無條

83石

0課叫春

好想要妖尼，點算，課唔課好

原來嫁王都好大食
一招技食廿粒

課到有

唔怪得用唔到 而家有成303係到

你抽唔中比對得住果83石?

操你媽B妖尼姑
有種出來面對

一鼓作氣，再而衰，三而竭
力架呢d慢慢抽真係抵唔中，負責幫人推pool就啱架啦

狙擊力架

我一符大爆死

又一符又83石 想點

百里而趣利者蹶上將 五十里而趣利者軍半至

食屎啦台豬

Me 3石大爆石

衛宮君有冇位?
想加你

未有 full ar

屌早知課返些小食氣流

殺生院爆撃勁唔勁得過黑貞

冇可能勁過黑丁

黑貞連寶可以砌到B CHAIN

無可能勁過黑貞

1回合爆擊就彈開啦
攻擊高4000有突
人地仲有魔放

打錯係3000

想問下大家刷雞毛係刷呂布定舊狗關？

P狗多D COIN

最好係舊狗 但劍我得高文 考慮緊轉唔轉翻去呂布

呂布
狗係之前刷蛇眼

眼殘睇錯你講黑狗
呂布啦

乜舊狗多pt d咩

力架

開台未

如果唔係粗唇型好多

其實黑人背脊個IV係代表咩

hi 咁多位 剛起身追翻曬post

硬係覺得舊狗關雖然多4隻櫻手 但個掉落就唔夠呂布關多

呂布關應該多啲 多4隻怪

未搞掂 等泳裝復刻先

繼續打無心法師

2邊都係8隻怪, P狗仲要多左馬角打

邊關刷coin最多？

點樣+14咁多

一開始出就話晒姐, 送都送齊5張, 依家都仲拎出黎

山翁算唔算蘿莉控

齊event角加有多櫻幣裝/櫻裝

吉姆隻熱狗吹柒文
點知柒文三柒比人踢爆
遊戲台有post，笑死我

柒文點解要吹

應該係刷心臟個關

連con佬都吹
心諗做咩鳩

計埋100%加成就呂布多怪啲

喺邊張圖

明明周街都知

上次FGO童貞活動懷疑抄人攻略幅圖都冇提啦
再上次好似係攞左比村幅圖但冇問過，俾人串一國兩制一quality ?

如果係加coins你話幾好呢

黑A對殺生院有無特殊語音?

mo

竟然無?
明明就係因為殺生院黑A先會Alter化左

BB左上 2張突爆學生會 +17 1場500coins 左右

黑都講成白
網台使人腦殘

心臟

P狗關有Q卡debuff不了

咸川偷懶

mo嫁王快刷唔到 打多一兩條都係翻去刷術秘石心

而家先完活動 不過啲料未換齊

試過幾次拉沖田大腿 一個q卡debuff就玩完

又要我出手

我係用黑Saber配神特攻

我見到你過左去發顛啦

刷八連好似幾抵
有槍職

講真gzone我都買左好耐
上次fgo抄圖單野我都唔明做咩鳩，你同柒文入邊啲小學雞係冇撚得交流......
你同佢講話攞人張圖仲要攞去賣，去賺錢好大問題，佢反手問番你點解唔得......真係當堂嚇左跳然後得啖笑
有時候一樣野本身唔係咁乞人憎，而係佢底下啲無撚腦fan屎間接搞到你憎果樣野

e.g. 勇士隊，俾on9腦殘湧fans搞撚到我好唔鐘意呢隊野，即使佢地真係勁

已收隊

樹巴啦c

所以話呢個世界上最垃圾一定係熱狗
最憎

Thx 開波刷

心呀,我要心呀

可唔可以將惡魔轉職
好撚多術石

不過題外話，
最後黑A開鎗收殺生院beast皮個度感覺上同UBW線入面紅A爆金閃閃頭個幕好似

係呢度耐都吉姆係真on9架啦
點解好似講到大新聞咁

阿特拉斯院
之後3隻打手都唔同色做主力

唔大新聞
不過柒事緊係要BINC

佢上水先bin啦，宜家bin空氣都無用

難得見到外面有POST屌
緊係R人一齊食花生啦

有無link 想觀戰

熱狗真係無腦

遊戲台有

台版saber lily 5星

將堆四星變五星，三星變四星

唔係啊嘛....

有冇圖睇下

笑咗出聲

話左收隊忍唔住又發癲

花生周地都係

咁5星變咩
ultra rare?

所以話呢,永遠玩咩都唔好玩台版

六星

全部角加一星，原兩星角放入石池，六星角0.01%

小安變一星

唔撚係啩

五星飛哥

6星

階級觀念

追加神父禮裝變一星角

同你講,孔梅係果邊係7星

有興趣玩美版多d，
究竟有幾多鯖要著番件衫

連Newsgroup都出埋
真老屎忽
我呢D小學雞真係要收隊

鋼之鍛鍊 五星禮裝

心臟要幾多先停手？

睇你有幾多人要用心

悶,砌下首辦先

forever

btw刷一場心大慨140萬左右,仲有心/術棋跌
抵刷

今次d心幾易刷

其實有幾隻角真係露得唔靚，著多件啲都好
但jack子件新衫

係,今日跌左幾粒 刷多幾日應該可以30白貞啦

心唔係咁易跌架葉師傅 但真係幾好搵錢 唔係癡埋蛇玉會allin刷

可能me太黑仔

宜家係打邊關刷？

點解毛關趺得仲少過毛晶關

每次跳箱都緊張又期待，一開係技石真係當堂謝咗

兩三場一粒都抵啦

依家先睇到，原來係咁
但係孖潤腸要點解釋

今日晏就1點開始刷 刷到夜晚10點令先得九粒心 冇數用咗幾多石

8粒先啱 1粒新宿打翻嚟

係咪依個thread

共勉之

見到某個黑皮膚會然掛咗出嚟

冇140萬咁多 大概100萬多D啦...

一陣開始刷劍石
依家手頭上得一粒，要打多34粒幫鈴鹿升技

0左,然後要用9X粒

我真係有140萬喎,岩岩打個場之前係0櫻coin,打完睇一睇可以換140萬
我係+16

髮型同個孖潤腸嘴唇真係無得解釋
我覺得個人設純粹係係跟住黑人個stereotype黎畫

唔知幾時先見到盡頭

紅A性格咁可愛既

我得+15

又幾岩

五星力架不是夢

某會然點睇

自回體有心

橙字加左

好似見到仲有活人
再留一次id

347652395
22個位

頭先掛咗陣妮菇俾Frd玩下,冲完凉就俾個twitter add既超級課長del咗

蝗都有堆人話邊個掛就刪邊個

劇情上一定有唔少人討厭殺生院
尋日已經係twitter見到有班人講明見一個刪一個

殺生院強度低
劇情又黑
仲會抽嘅係咩人

唔睇劇情既人

咸濕仔

一早已經放棄 敵宗教

我想儲齊wada

性交成佛

班大陛蝗都係
都痴鳩線

憤青月豬

有咩咁痴線 自己好友位鍾意刪咪刪 人地夠覺得你地公廁都J係痴線

抽唔中就抽唔中啦

為左守護大家
此世之慾就由我一個承受
犧牲我一個就夠

我指果D好似掛出黎買起左佢全家果班

係限定就抽架啦, 唔係限真係唔會抽

想問下大家有冇推薦嘅禮裝俾BB用？
wiki貌似未有相關資訊

情人節砌蛋糕張士郎

五星扎比子

諗住訓
點知一碌youtube出咗鍛刀

會好嬲個d應該有玩ccc/劇情代入感好強/莉莉絲廚 所以見到有人仲抽佢咪嬲 都應該有d鄙視抽ge人
就好似如果條傻鳩魔神王唔係咁樣衰 整到自己係個大波妹 殺左盾妹醫生死埋 如果仲有人係你面前吹奏隻野 我都唔想見到

thanks
我去試下蛋糕士郎同扎比子

睇下下次CW有冇人出天文台亂交本

大交合

睇左劇情抽黑鬼中殺生院咁點？
利申：唔係

カルデア大交合

我都係吹奏佢夠淫賤 ,咪當玩街霸咁打完開隻豪鬼比你玩下
加上磨茹都知咩事冇洗白到,唔係仲大鑊

無洗白真係算醒 唔係使比人屌到上天

出快樂天typemoon版

想抽黑鬼結果3PACK寶5左龍娘先中一隻黑鬼
冇5星

又得罪教主

唔關事
ME唔鐘意女角

me唔鍾意大波妹

咁我同你之後會係杉田in所羅門咁出
我就抽撚硬

又有新相

神父鐘意邊D細波妹?

神父鍾意屌屎忽

原來神父真係GAY

要問下衛宮君先知

成班gay佬

你見我鍾意既tm人物冇幾個係話特別巨乳
凜啊...亞瑟王...莫子呢d
奶唔洗太大 好睇就得 太大就核突

出先算

相信神父喺嚟緊嘅泳裝應該好克制

轉隻泳莫出黎比神父見識下先

神父冇正面回應GAY既事實

又刷錢又刷心好似唔錯

所以先追Melt寶5？

屌你抽到莫子先鍾意咋掛

妖尼對波TM入面算大得泥好睇

真係算好睇...

我鍾意女人架....

你會覺得好睇係因為塊布擋住 冇露太多

我後面早就比綺禮拮到由菊花變太陽花...

新職+高暴露+白色婚紗

果然神父鍾意後入

CCC隻game都算好睇喎
現實睇片果陣宇都宮對波冇野遮我都覺得好撚正...
不過有冇波其實唔係重點呢樣我同意
最重要都係樣

後入係最緊既一個體位黎....

你地睇下, 佢係癲架

商店全部換晒
可以打錢

你地有路？

一個s一個m，天生一對

屌 成班gay 佬又發作

安已不

有一個位 有冇人加？

Yuna added

傳教士式對佢地黎講唔係咁好, 後入真係最理想
就M * M而言

好想比佢踩
佢一路踩一路用鄙視既目光望我
諗起都興奮

我一頭都係咁諗...直到...

呢度咁多抖M

養生驚

弱者先會訓覺

Sleep is for the weak

刷種火真係訓練耐性

追左40幾頁post

垃圾曼聯

悶到仆街 唔會爆果刷

3個位,
581833026

伏面added

nukanan added

早

妖尼姑黎誘惑guda,媽媽一定唔會俾害蟲埋身，想睇世界大戰

月廚都是抖M

頭先係地鐵見到兩個毒撚玩fgo
我去到旺角落車佢地都未玩完
好撚毒

きよひー

起身又要開始溫書

考撚完

加油

今日last

早晨！！！！

毒撚打機都罪你

精神好差...

叫左你唔好同殺生院玩

仲有命算好...

有得同尼姑玩已經worth

發夢同BB嘈交 話點解打晒BOSS都要玩垃圾老虎機...

想引戰啫好似係

邊到戰得起啊

想問下刷心 event邊關好

講左兩日十幾廿次都唔睇

我既暗殺簡直係完美

bb面左上

咪答啦 第2頁大大張都唔自己睇
冇貼就話借

遲下殺生院做boss都幾恐怖

岩岩開始睇魔伊,
見到士郎, 伊莉雅佢地一家人可以一齊生活覺得好正

開唔撚到寶具呀屌

d技又係啱做最強敵人

喊你老母臭西呀
日日起到叫叫
洗乾淨屎眼睇清楚先打機啦

仲無視加防

電話虧左

根本冇寶解既全體寶具就係整黎比敵人用 弱智

唔知呀 我就咁普攻又好順 但係開寶具就彈game

見到你黃咗

試過重裝隻game未?

春春春春春春春

唔好提我夏活冇得課

試過

強化無效可唔可以無效寶具效果

唔係有泳裝奶光後面我都想黃左佢

黃佢要幾多pack🤔

佢加自己buff就可以無效佢 好似印度槍呢D唔係加buff既特攻就唔得

我賭佢會送算

無法估計

夏活wfc
黃到佢就得

上次流出果D都係抽

5符夠

我唔玩點知佢地玩緊乜喎

You got it

奶光啱me口味多d

出抽係劍嘅話我更加唔會抽
望住啲劍石已經痴線

之前D剪影都係出4星 我估奶光4星劍要抽

你咪又係抽左

why not both

邊個ele 1日前

e到好似叫帥魚生飯

出新class又唔出d秘石比人換
仲要一次過用兩種秘石

本身仲諗住夏活抽晒新舊pool
上年仲要一隻都冇中到

本來諗住抽l狐 依家不了

好撚嬲, 好缺秘石

好在上年唔岩

今年ママ

ノブちゃん大勝利

今年夏活又可以儲石

即刻諗起天草
仲要有強化解除

殺比melt chur乾左，卡左係666

槍呆同殺生院無敵貫通

對付呢d仆街，阻唔到開寶具就要降寶傷

超高校同式都唔夠食
明明都有刷

依家有孔狐尼控np

考撚埋今日 喪玩！

玩咩呀，你果1500石抽完未呀

尼姑果set技，你控到幾多次
仲要得狂打AE有倍攻

春春春
春春春
春春春

咁就要用天草打喇！

孔狐B 6回一次stun

3格CHARGE,1招CHARGE NP,一招扣對面全體20%
AI放技0CD

3格就奶硬野

而家藍卡隊又多番野玩

所以咪話同天草一樣,做敵人先勁囉

天草至少有avg

妖尼得b剋之餘，重有人形特防

唔好提傷心野

反正佢無增傷技，開寶具之前畀個強化無效佢嘆咪得
斷估唔會開完技三先開寶具呱

重要剋ruler

家下D ai改左

升咗lv 招1個fd子

我又諗起用南丁打佢

吸哂D石入個子宮到

有人型特攻，又有減寶傷

Rin added

恥撚又黑我妮姑

打式佢唔用直死都秒
我堆角同雜卒一鳩樣

黑左啲乜

其實殺生院靈1套衫是係最淫賤。。。

宜家D AI識寶具前放BUFF架

醒過撚

無

應該慶幸殺生院冇自身弱體解除

但係好似都係可以增傷先會開
唔會咁無死角呀嘛

agger
玲瓏浮突, 淨露腿巧正

幾時出d 技石關
今次真係渣都無

全身係包住
心口我唔講
上身露鎖骨位
下身極高開差
攻擊模組不得了
靈2,3係太露骨
靈1係內斂得黎淫賤

升定牛牛都得

有機會會開 定好似唔係一定開 我打式佢開寶前都無開直死魔眼

點會唔會啊
打前解無敵，迴避buff
滿格減charge
你有無敵迴避，唔充電放寶
無就即刻充電

個身段正到

佢唔開都即死曬我成隊

係
開左無敵or根性都比人殺曬

冇打底...

扑野扑野

魔性の肉体 EX

特登等佢仲係殺果陣俾佢開左寶先

扯扯地

大波妹值唔值得追唔追寶5 30技

唔計愛

扣左隻劍半血,就比佢開寶啪死曬前排
小黑上黎秒左

用返殺式打殺式
劍式打劍式
最後王哈單挑尾刀

彈夠未

要坦不如用學妹／貞德
結論：冇撚用

Melt突然多左咁多語音嘅

月神 悲傷坦 安徒生

仲有高文

玩唔撚到呀 唔開寶具點玩

my room 用

扶清用咩機？

買部ipad air一了百了

IPHONE6+

好想要

Ha jor,thx

刷錢好似刷黑狗果關最好全鬼又有TYPE1

請控制自己

1G ram 係咁冇計
我5s都係狂彈，轉SE就冇野，仲會load快 d

帶隻嫁王打小太陽比bb開集火死撚左 要靠lily同殺生院打 仲要開唔到寶具

仲要等5個月。。。 唉

可以諗到24號

唔用亞特拉斯院件衫,抵啦

痴撚線 完全唔知點玩

明明琴日都冇事

我諗住下個禮拜先算

琴日一更新完就係咁彈 肯定係個更新有事

咁樣比佢食左我40體

見到d日本仔都係咁講

IPHONE都中招

出多部se

屌 唔想換電話住

真係唔知乜撚野系統咁撚把閉 6+都話玩唔到

玩唔到唯有棄到出8

SE>>6+

冇可能依家走去整多部黎剩係為左隻game

好似仲trade到2000
加少少換部se

渣ga買部垃圾二手頂住先lo

就係IPHONE先會中招呀

以前都用過iphone玩
但ipad實在好太多

用緊6+
每日朝早第一次開game必彈一次 部機夠熱時開寶又會彈game

AI識出寶具之前放buff技
但係stun或者減一次charge佢就唔會識放

真係玩唔到就算

藍卡隊玩無限減charge
力架萬歲

Ios9?

換喇

係時候換機

我都有得入公廁

明知有伏但真係好誘惑

10

你仲玩緊
我玩唔到活動 未爆主線
我係EMIYA

依家換完轉個頭又要換8

我記得你都有玩pes
歐洲人

公廁誘惑

係香港應該改做公廁誘罪

del app重裝有無用呢
PS 我del過，好似好啲

岩岩已經del左 都係唔得

弓修練隻英雄王試過好撚醒
黃金律黃金律ae

match
諗住入公廁出殺生院點知中伏出黑鬼
樓上力架先話要扑野扑野

ios解放ram都試過了？

冇得skip寶具你都比我揀低清寶具啦

好多力架我屌佢老母

試埋升10.3.1

但越升越食機能喎

帶csor 入場
儲好np一見到英雄王就可以講: 你已經死了

靜謐生前的死法係因為愛上要刺殺的將軍而被哈桑王斬首肅清

高速神言高速神言rule breaker

用緊se

舊機咪亂升呀

利申6s+ 9.3.3仲係好撚順

IPHONE唔係最新機種都唔好UPDATE

山翁不懂愛

屌 果陣連狗整個app要ios9我先焗住升10 屌佢老母

係
冇事冇幹真係唔好升

力架問號

升10.3.1啦，唔會後悔
我用6+ 升10.3.1彈少8成

之前由6+ > 7+
完全係新世界

升咗就返唔到轉頭

ios8都用到

dl都dl唔撚到

Ios10好撚唔慣

Apple會熄舊version認證
迫你一定要升最新版同降唔返落去

不過都唔關version事啦 根本6+就已經玩唔到
最少都a9 cpu

扶清升ios啦，你而家同入咗殺生院無分別架啦

我用緊9咋 唔想要新嗰啲7表情符號

但點解REQUIRMENT係9都要升10
定我有野理解錯

係咪軟件更新自動係10

我已經打開左新世界既大門

我多數會backup左先升version iOS

希望唔好再彈

講完即彈 好野

哦,我明啦
之前扶他用緊ios8,到lihkg出果陣話要9
但果陣apple出嘅update已經去到10所以焗住由8上10

用itunes升自動升最升版
自己dl ios9落黎亦會過唔到認證升唔到
因為升級要連上Apple

好少何

完全唔識同沒有深入了解係兩碼子事
呢D時間唔出聲or自嘲重有宣傳效果啦...

我要玩fgo呀呀呀呀呀

明明唔彈果陣好撚順 我的fgo是否搞錯了什麼

我朋友仔用5s都成日彈

屌解次次都係開寶具彈 到底佢個寶具用左乜撚野迷之技術可以搞到咁撚lag

自從某次更新之後開寶具好易彈apps + 突然勁lag

我係琴日果次更新之後就狂彈

有咩 呢到好似得扶清中招

佢講錯啲乜？

983,987,818
一個位，招fd子

Iphone 6 有呢D問題 但係冇佢咁嚴重

個朵本身已經夠臭
仲要搞啲咁嘅野
道歉都冇用

唔夠ram
5s同6+都係1g

屌 唔開寶具點打

但係我琴日刷肥又冇乜點彈

我有朋友用6+未更新iOS，入game即彈
更新完無事
不過無乜野就唔好更新IOS
前排瘋狂彈game我先更新

重新開機

公廁係你部電話做手腳

講得岩呀大陸

6一早已經係咁

SE茅事

6+出廠9.0.1未update過咩事都無

係咪太多怪

慘， 感同身受

又開唔到寶具搞到冇左40體 我屌你老母想點

我反而係成日換人嗰時lag機 一lag通常重開3 4次先換到

又冇得轉低象素果d

張cpu仲勁過mini4呀清

i6 彈驚己成日常

我頭先打wanted開3次寶具都冇事 但係依家開一次就奶野 係咪太多怪搞到關野好lag

屌我試下抆撚走哂d加出現率睇下先

試下用啲咩ram cleaner?

屌 肯定係太多怪

買過部機算啦 抆加出現率不如唔好刷

我係研究緊個成因

我抆完出現率輕鬆開寶具

我用ip6, iOS 10
有小小彈game問題，試過開enuma elish見到度白光之後就彈game
同埋之前有時會冇啦啦好lag咁

另外部ipad又係會周不時彈

屌你隻game寫得差就唔好要人打咁多怪啦 咸川真係垃圾黎

你試下用戰鬥服換人睇下會唔會即彈game

恥撚又想黑
明明 an 機d 更新仲濕鳩

佢係講呢隻game對ios系統差啊

即係15隻怪就唔得 10隻左右就得

又唔見an有事

依半年內真係咪撚再出加出現率既活動 我應該全部都打唔到

拿,我不嬲都無講過系統上an>i嘅,an輸太多
但我由頭到尾都話fgo呢隻app an i立場逆轉左
其他就寫i再轉做an,fgo就肯定係寫an再轉i

因為隻驚base on 安撞

好心d垃圾an就收皮啦 係度阻撚住地球轉 根本依個世界剩係需要ios一種os

不爽不要玩

冇錯!大家應該齊心協力收安撞皮

我而家純刷心咪抆左出現率囉

iphone se完美運作

真係玩唔到我就唔玩住 冇錢換機

課曬比fgo

留錢去日本call g

仲有呀黑黑,你自己都做過你都知架
an直頭係舊機孤兒化,up都無得up

唔係唔想換，但要我換唉七就算了 個home 鍵我用唔爽

頭兩部用an機，但5s轉會後返唔到轉頭
係itunes麻鬼煩

an機真係好撚垃圾 唔明點解仲可以生存

連輝石都冇哂

有更新
不過唔更好過更咁解

台仔個發佈會真係好撚柒
聽講仲出埋道歉公告

an狗留名

樓上post左

勁

劍秘石 掉率高唔高？

等8仔
快啲出啦

an 依家冇邊間廠好

利申，對上g pro 2

Nokia點？
好似出咗新機？

3星爆炸+撚狗
LG燒底版
SONY影相油畫
HELP THIS COMPANY
支那機全撚部去死

我揀SONY

NOKIA呢

我相信nokia會東山再起

已經出左？

用黑貞車爆左bb

爆擊真係痴撚線

Show Blocked User - 赤色之瞳

淨係識學壞

Rider定Lancer

其實唔難

lg 燒完了 舊機得g4 同v10 有問題

想平平地又有 flagship spec 又唔買大陸機
可以買水貨 g5 2千幾蚊 有s820 4gb ram
又可以插卡換電

本來an狗只買親生 點知Google而家唔撚賣俾你

lg 呢家出呢幾部邊有燒

係時候揾jack買定堆星星

部V10幾千蚊用一年就收皮 LG終身不錄用

用緊水貨g5 上年5月買
用左1年都好順

但到BOOTLOOP呢,G5 V20

我用左一年都無事
對上用g pro2 都有bootloop問題
但後尾證實係舊電有事
換左粒新就無問題了

g5就唔知了

正常game engine係寫一份底code改少少野就出哂兩邊
睇個game engine本身optimization做成點多過個developer
以dw規模無乜可能有自家engine,主要係佢揀個engine行ios柒

SORRY,真係無留意,OUTDATE左

呀,睇手機台好似話係S808問題黎

春

SONY用家
諗緊換唔換pixel好

死忠,下個月換XZP

G5用S820喎

G5最大問題唔係食電，而係某幾條band 4G收得唔好要夾台

英美澳加德撚就ok

親生仔唔係直接同google買的話，係香港有咩事就手尾長

想要compact size嘅機

呀仲有 個雙卡槽同SD卡共用，即係插左SD卡就只可以插一張Sim卡

開唔到寶具

用緊lg冇事

今日南丁生日

咁頭先話咩808 3寶
算啦,反正我只用SONY,其他機都係唔好插咀算

XZP COMPACT好似話要等IFA

春春春

緊係用SONY啦, 仲洗諗GE

S808 有Bootloop但唔關G5事

可以叫到24號

中!!!!!!!!!!!!

XZs依隻藍色好靚，佢跌低過3500可能會買

最想SONY出番Z1 Z2個時隻紫色

XZS唔係835喎
XZP黎緊都會有藍,不過唔係XZ同XZS果種

追多PACK都係左右門神
唉屌唔撚再抽了

一共幾多pack?

力架寶八
龍娘寶十一
我等下個活動算
尼姑係正
但掟左十鳩幾PACK都冇，不了

以後門口唔撚洗再貼啲傳統門神
放呢兩條撚屌上去就夠

龍娘真係

今次想強迫人信龍娘

中左殺生院!

張禮咋

教主一唔係度就亂黎

巴沙car

人地抽得多過你多多聲啦,合埋把口啦

教主回歸我就葵花三式伺候
叫佢收番埋佢條女

嗚呀 我開到兩下寶具

你甘心前面既兄弟白死咩

十幾pack 都唔中1隻？

3下都冇彈 太強了

孝感動天

而家G5係S820都覺得夠用，平過3500我屌XSz
如果新機有番依隻藍或者Z3果隻綠又另計

收島風12隻泳裝

v20 都平過3500 喇wo
g 5 點會未

分開抽奶野既機會仲大

轉ios有助戒課

課金貴之餘 宜家仲要轉日本ac先課到

你唔轉an就一天光曬

到你要課咪又係轉an去課

sor囉

我成功0課左啦

左手an右手i唔是常識嗎

為左課金比人當狗咁撚

佢唔賺我錢 我做乜衝著去比錢佢

招fd 一個位留id

上樓機會來了

105088683

三巨頭之一招frd子

我而家用緊部垃圾S5已經爛到收買佬都唔會要,但又行得好地地
我就算換電話都唔會掉左佢,留黎課金都好

21800000

得罪歌,大業可成也

咩三巨頭 ching係咪認錯人

開唔到寶具我以後打乜都用黑貞了

一早應該咁做

慘

課海無涯

利申 以前不嬲都係ios課fate

罪歌大佬

000786064

罪大次次招fd我都冇位

佢想你del左佢 好似係

一個罪歌勝過十個普通frd子

del人啦望

一隻都冇
連射錯都冇機會
五星得裝，仲要瘋狂出肯主任

我fd list冇普通fd子,全部都是巴打

慘到咁

好正常

on9 game

每抽一個十連見佢光速LOAD完已經知咩都唔會有
由鳩得佢算
本身二千幾膠抽撚到變四千四膠

有時光速load都有可能中錯5星既

呢幾個月大把巴打課得多過我

LG is bootloop rubbish

泳裝就出

睇路

鎖鏈都缺ge真係唔抵可憐

成日都光速

G5 而家3000
我話XZs

捕唔到罪歌招fd嘅一刻

sure唔sure牙

event有得刷

寶5lilith

禾唔割囉

200石

xzp.落地再睇

200石寶五我都想

部z5c洗完機之後好順

武藏之後土方之前0課
本身仲諗住戒課一年... 唉

個絆十禮裝

我玩fgo會lag 應該係唔夠ram

聽完手機台ching話an6上an7要洗機
一洗完順左好多
至少寶具冇之前咁lag

一符中!

唔夠ram除左換機之外冇得搞

本身仲幾期待幾年前講個乜鳩phoneblock
結果google收購完就摺

每次up升都要做架啦

一年

可以root就重有得搞

4個月破戒

泳裝都唔去馬

留返封信比master真係

我d沙煩簡直完美
儲滿np既我
可能會在彈驚時比你們串柒
但開到寶具
你地班孱仔我可以一拳一個

999

一直在玩命